只要每人行多步 世界可以好靚

但問題就係大家都唔願意行多一步
所以世界先唔靚
不過既然冇人願意行
我黎幫大家行埋嗰步
我黎行十步 百步 千步 萬步

你何德何能

認同

我深信只要抱有希望
凡事都有可能

14億步睇你點行

搞掂香港先啦 黃大仙區先啦 身邊的人先啦 慢慢黎

多謝支持